168cm 巴 （你問我答）

168cm
Ok 靚仔

有冇拎傷殘津貼？

個1正評係咪你自己比?

完全睇到男同女嘅分別
熱門嗰個絲打話瞓唔着
即刻好多厹衝入去玩問答
巴打開咗post就無人理

見到高過自己嘅女仔會唔會自卑？

女朋友 169
但係我好自卑

矮過175都要啦

發覺好多矮都靚仔

我都係168 但我樣衰

點解168絲 咁多人入去傾計
168巴冇
公平咩
成日話男女平等
一樣都係168

你如何定義靚仔

靚仔過金鐘仔

推